有無人屯門走失狗?

朋友今朝喺小欖果頭執到
如果係主人就形容下狗種狗帶
我會幫你聯絡我朋友

Jm9有人負皮